[so9sad]今日先加入連登

米sir

米sir
介紹返：

米sir
好波

條敗走狗黎左連登無耐就要改名避難
垃圾去到邊都係垃圾

我都介紹返

今朝喺高登 gvoaq 巴打夾左條link
屈雞蟲學曹星魚打烏蠅重拾自信

柒到無眼睇

在舊高登，條屈爛癱輸左。
而家佢反口，死雞撐飯蓋，佢話當初只係想伏你喎，米sir。

屈蛇快d搵米蛇覆桌

伏乜撚, 做善事, 又唔係捐比佢
條柒頭皮同cy 一撚樣, 語言偽術自己呃自呃, 但連小學雞都唔會信

#115留言。
自己睇

唉 2個都ON9

我萬五蚊留番喺高登唱所欲言, 又做左善事, 退稅果2萬都捐唔晒
條柒頭窮酸縮, 以為自己捐完5000 套我出15000 就好威水
但你睇番班巴打反應, 就知呢個係佢一廂情願諗法
有無人會on9 到捐5000蚊出黎, 但尊嚴盡失, 被全高登巴絲耻笑, 然後要被迫離開一個佢立足十幾年既地方

係, 無諗過捐咁少, 高估左條雞蟲
我認我呢度on 9左

會然數目穩定增長中

有無人落水底刮返屈蛇出黎講兩句

屈狗敢唔敢係呢個POST出現

留名睇條雞蟲點應

米Sir

屈蛇總分係和

點睇

學曹星魚專打烏蠅擦紀錄
點睇

原來你喺連登屌打屈雞男不遺餘力

米sir 終於睇到真身

捽死佢

米蛇有無興趣玩多場

真米蛇都黎埋

屈機狗今次嚇到底褲都濕埋, 心諗: "諗住黎連登可以扮下有錢佬, 比條生路行下啦...."

米蛇

留名食花生

屈蛇最終會唔會搵米蛇覆桌呢
結局下回分解

上次仲有1萬數未找，佢仲敢

米Sir：強勢回歸

見到屈蛇係第個post屌港豬

但無係度蒲頭 代表咩

屈機男永遠只會活喺我陰影之下

佢又周圍教人點做有錢人

米sir 會唔會全力追擊屈仔

沈巴 屈機男話要挑戰你喎 點睇?

補link

條契弟成日笑i大仔，可惜現實連i大仔都搵錢多過佢，搞到心理唔平衡

人手置頂推到屈機男應機

尋日先報到，睇定啲先

屈機男剋星

沈巴無回應過呢件事
可能係佢連對屈蛇都唔夠膽應戰

終於有人講

應唔應戰都講聲等屈機男部署下一步啦
唔回應又狙擊人好似小家咗啲啲
不喜就別插 以事論事

我隨時歡迎大家做善事
想挑我機好簡單：
起步價一萬，挑戰者先出手，之後輪流double上，比唔出者敗。
輸左要點開局再傾

米蛇 大家知你好波
不過而家係屈機男公開搵沈巴挑戰
沈巴一方面又不斷狙擊人 但又唔回應人地個挑戰
應唔應戰沈巴都應該回應下
唔係不斷狙擊人但又唔回應人

正評是俾大師你的

我以為正宗毒撚巴打叫我出手㖭
攪錯左

米蛇你咁有料 我呢啲花生友點敢呀

沈門巴打唔洗潛水逃避屈狗，佢一挑你機你quote我出黎佢自然會收口架喇

如果沈巴唔敢應戰
就唔好成日狙擊住人地
一方面狙擊一方面潛哂水
就無資格啦

好似米sir咁堂堂正正贏左屈蛇
咪可以追住屈蛇黎恥笑囉
米sir好波

條賤狗屈機男重覆使用“鬥捐錢”黎排除異己，大家唔好上佢當，各花生友亦不宜促成事件發生，咁樣只會令佢得酲。
最有效方法係遇到屈狗挑戰，quote我出黎
因為無論佢贏你地任何一個都好，佢一生人都只會活喺我陰影之下

咁就一年 記得個陣一路返工一路睇

米sir好型

我開左挑機盤

隻死狗認唔肯受就歡迎隨時開波

今次你想挑米蛇機, 由你捐先喎~

唔好又賴皮喎, 你賴皮有前科喎

同阿域個玩法一樣

一方定捐錢額

另一方揀先後

或者掉轉

咁你想捐幾錢呀? 廣大花生友做証

屈機男公開挑戰#54337 沈門(上香的弟子) 鬥捐錢

開左好耐等呢條柒頭

米蛇呢個proposal屈機男你點睇?

算啦 有花生食條友又會自然上力一齊食㗎啦 我諗

人地唔應你, 咪當佢不應戰law

咁大個米蛇比你挑, 你想捐幾錢呀? 廣大花生友做証

我：
我隨時歡迎大家做善事
想挑我機好簡單：
起步價一萬，挑戰者先出手，之後輪流double上，比唔出者敗。
輸左要點開局再傾

條柒頭私私縮縮咁敢應

你搵左米蛇覆桌再講啦 你咪又係縮下縮下唔敢屌佢

而家你挑米蛇 是咪你出一萬先呢？

搵乜鳩？

隻死狗出來認唔敢受挑即刻開波玩

廢鳩事隻死狗塘邊鶴煩鳩住晒

隻死狗出左來先啦

咁即係呢場戰鬥又無得睇

我開左盤好耐

隻死狗都成日上連登

屌, 好撚肉酸. 成日搵人做擋箭牌.
屈機狗一樣閃閃縮縮唔敢面對米蛇

推到開戰

屈狗又想挑人捐先之後自己笠水就話伏米sir
食屎啦，上次柒完一次仲柒唔夠咩
你係挑既就先捐一萬，冇就收皮啦
米sir 上次真金白銀捐5千，唔似你淨係打嘴炮呀

屈蛇始終都要活在米蛇既陰影之下

米蛇 屈機男開咗proposal了

#95 點睇

輸左罰咩先

Propose 啦

開左post, 等巴打公投
你都可以比下意見

米sir贊助屌打屈機男徵文比賽

有錢嫁

快d參加！

米蛇一世fans

推推佢

原來屈機狗預左成$10000開局架